### Zonas de Git
1. Directorio de trabajo
2. Área de preparación
3. Directorio Git

### Git Sample
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.

### Git commands
1. git status
2. git add file
3. git add . "Confirma todos los archivos"
4. git commit file
5. git log --Ver los cambios realizados por log name
6. git diff --Ver las diferencias
7. git reset HEAD readme.md "Sacar al archivo de la zona de preparación"
6. git config --global user.name
7. git config --global user.email
8. git config --global core.editor nano

Esta línea fue creada en la línea master

## Varios repositorios remotos
Podemos configurar un mismo proyecto para sincronizar cambios con varios repositorios remotos
